新手股票

剛剛開左個hsbc股票戶口，有30000可以玩，有無人教下路

另開緊個渣打，渣打手續費係咪平d

1458 992 1337

股票新手睇咩書/BLOG 學野好

儲多2萬入700

all in牛

992

1478點看

吉利啦
穿22即買

用緊渣打，除左有啲麻煩，都唔錯，無最低消費。

between
港燈分析入門版

蒙牛先岩

穿唔到呢

我都係新手 跟人買左隻336

136

新手湧現

新手報到

睇中邊隻 ·

聽樓上講想買吉利..但距離22好似好遠?

都話打錯
蒙牛先真

聯想集團992, 科技龍頭, 大藍籌
雖在低位, 假以時日必追落後

Peter Lynch 個三本書
《彼得林區學以致富》（Learn to Earn）：講點解要投資，投資咩好
《選股戰略》（One Up on Wall Street ） ：講點樣發掘同揀股
《征服股海》（Beating the Street）：套用落真實例子

我覺得One Up on Wall Street 最好睇

推下學野

lm learn yeah

hsbc....交易同存倉好撚貴....你仲要得果3皮....

爆市訊號
大家賺夠就算
慢慢止賺離場